# DesafioBoleto

## Inicio


## Clone o repositorio
git clone  https://gitlab.com/weslysilva23/desafioboleto.git

## Instale as dependecias
npm i

## Para rodar em modo de desenvolvimento fazendo teste de caixa branca use o comando "npm run dev".
npm run dev

## Para ambiente de produção use npm start
npm start

## Para Fazer o teste unitario com jasmine use o npm test
npm test
```

